
                      una pelicula excepcional con una enseñanza muy positiva para los pekes no hay q abandonar a nadie ni dejarlo en un baul olvidado si tu no lo vas a usar deja que otro disfrutende ello, pelicula llena de vitalidad , colorido y movimiento muy propia para llamar la atencion de grandes y pequeños
        
            